民間記者會應盡快和所有泛民代表開大會

有睇記招, 有以下意見給民間記者會!
要改變政權, 首先要加入政權, 即使抗爭者不太想!
距離11.24區議會選舉已不遠, 民間記者會應盡快找些能“入到閘“的候選人參選, 亦應盡快和所有泛民代表開大會, 以協調各小區候選人, 以打低建制派候選人及無建制派在小區再有自動當選為首目標。
現有的泛民大黨再不可只著眼其自黨利益, 免再有現有的泛民大黨為爭小區席位, 最終益了無建制候選人當選!
民間記者會應盡快和所有泛民代表開大會, 以協調各小區只有一名候選人出選, 最少留20%所有小區給入到閘的抗爭者候選人參選!

咁快想用個民間記者會收割

錯重點

民間記者會只係事實發表嘅平台，同選舉無關

可以合作，但要強調民間自發性，如果唔係就變左好似泛民一堆，最少搞多一兩次有個氣勢先

起大台，

無恥到咩程度？想利用民間記者會幫班泛民助選？佢地做得好，唔不割蓆唔分化就自然有人選

呢啲建議係害死民間記者會班義士！！！

呢個唔係大台啊你老母 成日掛撚著選舉 你覺得今閎今日你打個牌頭同我地有關既會有得選咩

「灣仔起步」正式開步 11人落區工作 盼區區有得揀

（獨媒特約報導） 地區組織「灣仔起步」今午舉行記者會，11名成員正式宣佈開展社區工作，積極考慮參選今年11月的區議會選舉，期望塑造更透明的區議會，並建立由下而上的公民議政平台。灣仔區議員楊雪盈表示，希望灣仔區可以「區區有得揀」，強調成員會利用不同的專業知識，與民共議社區政策﹐令灣仔區更透明開放。